﻿ĐHBC Tôn Đức Thắng áp dụng TOEIC vào chương trình đào tạo

Tại buổi hội thảo, các nhà giáo dục, giảng viên, sinh viên trường đã cùng nhau thảo luận, chia sẻ kinh nghiệm nhằm đưa ra một giáo trình, chương trình, phương pháp dạy và học để đáp ứng yêu cầu của kỳ thi TOEIC. 
Theo đó từ năm học 2005-2006, TOEIC sẽ chính thức được áp dụng vào chương trình dạy và học tiếng Anh của Trường ĐH bán công Tôn Đức Thắng với mục tiêu đào tạo nguồn nhân lực quốc tế, đem lại lợi ích cho người học, phù hợp với xu thế phát triển của xã hội, giảm dần ngôn ngữ học thuật. 
Được biết, Trường ĐH bán công Tôn Đức Thắng là trường ĐH thứ tư ở Việt Nam sau ĐH Bách khoa TP.HCM, ĐH Bách khoa Hà Nội, ĐH Đà Lạt tiên phong áp dụng TOEIC vào chương trình đào tạo của mình.

VƯƠNG HẰNG SA
